廢老又搞事

是咁的 小弟平日都會尊重體諒下老人家 但有時真係不得不屌
話說岩岩坐巴士見到隔離線架車到左，司機大佬遲遲唔開門，門口班白鴿係到咕咕聲嘈點解唔開門，事關上一站個廢老比左2蚊就上左車，但唔係用八達通比，仲要問點解唔得，話自己頭都白曬仲唔係老人家有2蚊，哇！當堂屌左聲，咁我又拎塗改液油白個頭比2蚊上車都得啦，紙皮得condom都得啦。最後個白頭女人死死氣補番錢

然後門口班白鴿就係到屌車長衰又點點點，話咩比左2蚊咪得，做咩唔比佢地上車。聽到都得啖笑

好想知班廢老除左自己利益同2蚊，仲有咩人生意義，鬼唔望快d取消2蚊優惠比果堆自私撚

聽到廢老，秒正評